爸爸同我朋友一起左。。

我應該點叫佢好

我唔信

Gay佬

二爸爸

佢前排成日借啲意嚟我屋企 我真係估唔到

你唔記得轉ac